因為它是生物製品，所以不能申請專利，也不能出售獲利。 為什麼我們不知道恢復期血漿是否能治療Covid-19 |凱瑟琳·艾倫·福利| 2020年8月28日|石英 
 在早期，不發表是非常重要的，這樣我們就可以獲得所有的專利，這是我們的價值所在。 Covid-19疫苗會改變醫學研究的未來嗎? (第430集)Stephen J. Dubner | 2020年8月27日|魔鬼經濟學 
 同年9月，他提交了專利申請143,805，“統計彙編的藝術”。 2020年8月19日，MIT科技評論 
 這項專利並不能保證坎西諾的疫苗最終會獲得成功。 中國剛剛發佈了首個新冠肺炎疫苗專利。 2020年8月18日，財富 
 這項專利申請反映了高水平的技術複雜性。 美國郵政服務正在尋求電話投票的專利，Jeff, 2020年8月17日 
 在1986年獲得這項技術的專利後，赫爾成立了3D系統公司，將他的發現商業化。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 上週，美國專利和商標局表示，紅人隊的名字和標誌不應受到商標保護。 投票給“戰鬥的蘇族”的美國原住民埃文·韋納| 2014年6月26日|每日野獸 
 斯奈德正在對美國專利和商標局的裁決提出上訴，該團隊似乎有信心再次獲勝。 阿曼達·黑馬“確信”斯奈德將失去他的紅人上訴|羅伯特·西爾弗曼| 2014年6月25日|每日野獸 
 他寫道:“特斯拉不會對任何出於善意想使用我們技術的人提起專利訴訟。” 特斯拉激進的專利行動是一個陰謀來接管道路|丹尼爾·格羅斯| 2014年6月15日|每日野獸 
 整個描述讀起來更像是《她》裡的故事情節，而不是現實生活中的專利。 蘋果想把你的腦袋變成一個應用|Abby Haglage | 2014年2月19日|DAILY BEAST 
 羅伯特·菲茨傑拉德在英國獲得了使海水變新鮮的專利。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 我只是要你注意事實; 不管哈特爾頓勳爵怎麼想，這些都是舉世皆知的專利。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 1778年，隨著亨利·克萊的專利，紙質的maché按鈕出現了。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 Ellis為保護鞋底而設計的專利靴釘和Euknemida(凹凸型緊固彈簧)都是最新的新產品。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 然而，在這項專利被授予之前，他已經完全放棄了重量的使用，而完全依賴彈簧。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒